返到工既你, 有冇興趣收工去政總行下？

返唔到工既都有冇興趣出去？

順便帶d樹玻璃碎去政總門口紀念下風災

等陣比人話非法集會

自發去紀念風災

真係要紀念下

政總都有冧樹

唔夠其他地方多

和應